如業主唔肯退兩個月按金可以點？

約左10號係單位內退租 （合約寫14號退租）
但feel到業主唔想退足2個月按金
如果10號業主收樓扣按金
我可唔可以臨時改口 用番合約既14號先退租
如果10號業主死都唔走 我又可唔可以報狗 話有人唔肯走 等狗黎趕走業主？

另外上網睇左對付唔退按金既邊法
都係得小額錢債到告業主 就算告贏都要租客自己追番按金 到時當我勝訴
業主死唔還錢我都吹佢唔脹 所以唔打算用呢個方法

點解會唔肯退
唔退咪唔撚搬囉屌

收左錢先俾鎖匙 唔走報狗

唔走咪得

問題係10號退租 我收唔足錢 業主係單位入面又賴死唔走
法律上我係咪可以趕佢走 因為我仲係呢到住戶就有權趕人離開呢個單位？

咩叫feel到

玩租霸既方法，玩到佢賠返兩個月送你走

就算你14 號 收唔足錢 佢都唔可以趕你走 有咩事同律師講

你有你整人地既野壞左啊

Sor 手殘

話間屋點樣比我 就點樣比番佢

老實講 就算個單位無人住吉係到 d野都會生銹
唔通次次住完都100%原本狀態交樓

咁點解你要約10號退 唔一早跟合約14號退?

同業主講明一手交匙 一手交按金

如10號大家係單位內
退還按金方面大家都達成唔到共識
我唔肯還匙 業主又死唔離開話個單位係佢
我係咪有權報狗趕佢走

無野爛但驚佢屈我整花佢d牆 本身牆已經有花

你無簽約話提早完約
租約其內都你既

我試過, 響租盤最後交收, 鎖匙放左上枱面，
業主呢刻先唔俾按金我

你係咪第一次租屋

租按不能抵租 佢無權hold 按金
你可以唔俾業主入 因使用權係你手唔係佢

既然你覺得佢唔退足
咁咪餵d喉同屎搭食紅毛泥
反正都住唔到人

咁點解你/佢唔一早影低花左既地方講依家先講?
所謂自然損耗係幾灰色地帶 但如果係你整花就一定唔係自然損耗
不過我覺得舉證責任係業主度,正常其中一邊都會影低

最後咩10號唔10號既 你口頭同佢講冇簽野 正常情況下唔通佢為左3日搞你咩

你可以趕佢走.

紅毛泥塞喉.廁所

同佢講你唔退就變兇宅

私鳥佢

牆身有損耗好正常 一般計落間屋折舊啦